[ Be water ]記者仲多過你，走去玩掟九宮格做乜

玩完好走 話哂警署嚟

三十幾個記者望住三條友掟嘢

個場面好好笑

警車嚟緊啦

前線手足要記住唔好盲跟做嘢

警犬真係有針 小心

玩完閃啦

幾舊爛石頭同玻璃，又有咩用？

中學時帶臭彈，响課室唔小心整迭响地上，成間房都臭氣分天，比同學屌𨶙到合唔埋口。

游擊呀 撚完狗好走啦

有朋友係黃底警犬，每次佢做任務都突登跑勁慢，然後叫人快走，叫我一定要講比大家聽 臥底好易認

1.不斷叫你留低抵抗 唔好走 留守係到
今次主題 係be water 主線係遊走
叫得你地留係到一定係有原因
佢會禁佢褲袋ge信號器 跟住成班速龍會衝

2.戴普通外科口罩 or n95 但係最前
大家都知道勇武係玩慣玩熟 豬嘴係常識
所以見到呢d人都要格外小心
因為外科係和理非先會用 佢地唔會係前線
（但而家開始會撥錢買豬嘴，所以唔知準唔準）

3.斜咩袋 仲要係小型斜咩袋
一般人夢遊都會係背囊 因為要帶多件衫 褲
Or 物資 背囊係最基本 小型斜咩袋可以裝乜
佢地跟本唔洗翻屋企 係搭犬車翻狗屋

4. d犬一衝 就嗌跑 而且突燈跑最慢
但係佢永遠都唔會比人捉住
因為和理非係後面塞住咗 所以有部份手足係會被捉

5. 衣著 佢地已經唔會戴headphone 但係d衣著依然會睇到 同便衣ge衣著差唔多 姐係黑t加件恤衫 但唔扣褸 飛機頭 儘管全身無防具 但係都企最前
因為佢地唔會比人捉

目標係五大訴求, 凡事講成效, 我想知掟石有咩意義?

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

走